# Das Internet als Datenarchiv
## Daten zum Täter
 -Aus der Ostschweiz/Thurgau  
 -22 Jahre alt  
 -stalkt das Opfer seit 9 Monaten  
 -Jungpolitiker  
 -Stadtteil Ottensen  
 -Kim   
 ![](Bilder/../../Bilder/Täter.webp)
## Daten zum Opfer
 -wohnt in Hamburg  
 -Ursprünglich aus Güttingen  
 -In der Ostschweiz aufgewachsen  
 -Kurz vor der Abschlussprüfung zur Musicaldarstellerin  
 -Vanessa  
 ![](https://cdn.unitycms.io/images/4_YD8r95aIA80a017FIuW4.jpg?op=ocroped&val=1600,1600,1000,565,65,0&sum=jvo0mwAEQys)


 # Reflexion:

 Diese Aufgabe war sehr spannend für mich. Ich habe gesehen wie einfach man Daten über eine Person im Internet finden kann. Das ganze war nicht sehr schwierig und ist gut gelaufen.